[反了反了］邊境太大鑊 Biden反口 維持侵侵時代嘅政策 AOC屌鬼

AOC反差拿祖意料中事啦
差拿祖同佩洛西係佢地眼中都係右派黎

咁仲唔去難民營喊

佢係好想有多D南美"果隻"移民黎, 因為佢自己都係

所以民主社會同開放移民其實一定係衝突的, 理由係部份政客一定希望擴大自己個選票而歡迎移民, 即使佢損害左其他人利益

開放移民冇乜問題, 問題係開放邊一種移民.
冇一個國家可以開放到無形邊境咁你鍾意自出自入乜都得.
你o係南美過來又要援助, 又要補貼, 又唔識英文, 又融入唔到主流社會. 另一方面, "投資"移民o既中國人又可以拎住幾千萬來開假公司, 請返自己d親朋戚友, 入美國做間碟, 又無任歡迎.
到最後阻得最勁o既移民, 就係過外國讀書o個班, o個班識英文, 肯融入你主流社會, 返工交足稅, 都仲要過幾關先可以拎綠卡

左膠最大問題係唔從一個整體o既policy去睇, 淨係睇邊d野"好慘, 好需要人幫助", 跟住就搞到個體系亂七八糟, 應該阻o既移民又唔阻, 應該要做o既政策又唔做. 與其去起度牆去阻所謂"搶福利, 搶工作機會"o既移民, 不如你去查清楚d福利係點派, 查清楚d稅係點收, 查清楚咩公司請非法移民啦.
你改善返個制度, d移民想來做野o既機會都低左好多 (黑工一定存在, 係多定少o既問題).

民主黨見風使舵
無啲主張
民粹主義嘅完美例子

又一證明民煮黨粉都係智障

你講野我都好同意, 但我其實針對另一點

就係作為有投票權的公民, 佢本身文化同背景唔同, 都會有好多問題

我用一個最簡單的比喻, 例如法國人自由移民去英國, 咁兩個國家都唔窮, 咁會點? 當你有大量移民移過去果陣, 就會令政策向法國傾斜, 好似話, 對法國有優惠的經貿政策, 甚至公投將兩個國家變成一個

我意思其實係指呢一種, 即現代國家無辦法做到有唔同階級的市民, 而全部一種又全部人都一人票時, 移民其實會好影響果個國家內部運作

唔講遠, 如果林肯知道佢唔送返黑奴返非洲, 搞到美國後來咁麻煩, 佢肯定好後悔. 唔同文化的人又堅持自己文化(現代係咁), 又堅持一齊住, 只會更多困難同痛苦

無票所以唔去

衝去加拿大啦，兩兄弟派開綠咭，無所謂啦

技術移民係美國最唔需要既移民

I'm Joe Biden and I forgot this promise.

攞唔到政治光環 midterm 等食屎啦

尤其係拜登以前都曾經反對越南船民來美國

而且仲要係覺得社會主義嗰套可以喺美國實行

如果見一個趕一個，睇下邊個夠膽敢非法入境

係香港民主黨咁ON9 不段放唔係自己支持者嘅人入來

英國lib dem就係類似依啲

Aoc呢d極端嘩眾取寵既左膠同共產黨一樣係人類毒瘤

左膠成為Condom